<儘快選舉> 9.26 日 香 港 本 地 零 確 診

有班人成日笑鳩蕭生燈

本港武漢肺炎疫情稍見緩和，今日（26日）新增1宗確診個案，屬巴林輸入個案，是再創第三波疫情近兩個月以來最低數字，亦是自9月15日後，第三波疫情第二次出現本地零感染。由於連續第5日無源頭不明個案，衞生署今日同樣不舉行疫情記者會。

要選舉黎托咩，議會戰線有用？能夠同時吸到本土泛民票ge人基本冇哂。

即刻要選舉

屌你老母我要WFH啊仆街
快D爆多D喇